唔想分化 但係今次場運動係輸硬

「啲人未ready/唔覺得係革命 」
「連嗰少少都唔肯做」
呢啲都唔講了

小弟讀書少 亦都唔叻
但係冇「大台」嘅革命
我真係唔覺得會贏到🚬

輸你老母輸輸輸
經濟攬炒已經開始緊
你覺得玩到過年會點？
就贏
失敗主義係源自速食文化
唔洗急

呢啲post真係好撚柒煩

拉

樓主係知名五毛，大家趁依家Block左佢

垃圾acc

起底 不推文回覆 block 上一頁

樓主：唔想屌你老母，但係屌你老母

起完底，可憐on9仔一件

有大台唔會撐到黎今日，7月就收左皮了

當然希望係咁啦

只係見到police state咗幾個月都冇咩明顯嘅改變
覺得前路有啲渺茫

輸撚完未 一日未死心未意冷都唔會輸
將來係點冇人知 唔放棄等煲低

我剩係知如果個個好似你咁諗唔試一定輸

我想指嘅大台當然唔係販民班仆街冚家剷啦

係一個有魄力 有抱負 有遠見嘅領袖

不過喺而家呢個環境(冇大台)底下都應該唔會有㗎啦

輸你老母呀
藍鋪扮黃鋪已經係好明顯嘅經濟攬炒啦
講嘢用下個腦啦

收皮啦

5毛又開post啦

屌你老母垃圾post 拉

無人想知你覺得一定會輸
又唔比建議 搏乜？
btw善用不推文

屌你老母呢d on9五毛ac個no.可以咁前

就係因為唔係五毛囉 ==

我屌你啦

因為歷史上無一場運動係無大台所以你先覺輸硬啫
不推文 習曱平 曱甴平 習曱甴 曱近平